(車區，再見林傳奇） 車路士對阿仙奴

4/2 20:30

有無賽前丁圖提下神

j圖振下軍心先

1.72 all in 主場十w

j圖？好啦好啦

比張私人珍藏手足頂住檔先 反摩既手足唔好攻擊我

不貼了，講番波

真的不再貼了

咁早開定

開定先，
我驚又超級殺x人

G持

同埋有x可屠

d圖唔掂喎
有無其他軍妓

幾有創意
仲有毀x安
軌上新

牙醫果d幾正

撚得利
嘻嘻，今晚撚雀
屠李滿門

全部無好下場

hi

所以話做人唔可以太囂張

學阿狗比人串

祝大家雞年進步

驚左老鼠

麻友個雞屎忽

推

J圖post?

no

射手榜上，雙雄並立，周六之戰，決一雌雄。車路士的迪亞高哥斯達（DC）如機智豺狼，總能令對手後防雞犬不寧；阿仙奴的阿歷斯山齊士如出柙猛虎，鬥志與射術皆鶴立雞群。不過，DC上場射失12碼，山齊士則受續約所困，未知兩人能否拋開心魔，尋回狀態，放手一戰。

「山齊士對自己，甚至每個人的要求都很高，很多時我們贏波，但他是不高興離場。」阿仙奴中場阿歷士張伯倫說：「記得對水晶宮那場，我們贏2:0，在完場前他橫傳給我，但我的射門被救到。完場後，大家都很開心，但山齊士就走到我的浴室前，問我：『朋友，你想入波嗎？我傳波給你，但你等了又等，花了太多時間才去射門。』我以笑回應，跟他道歉。他不但想要入球，還想要助攻。」無論球隊勝負，無論有沒入球，山齊士總是帶住一臉不滿，更不止一次在場上扔手襪。

山齊士贏波不滿足
這種態度令人外界擔心他是不滿隊友發揮，引發離隊之心，因為一直有傳山齊士渴望一份周薪超過20萬鎊的新約，但阿仙奴卻有所遲疑，導致山齊士的續約遲遲未成事。不過，正是這種永遠不滿足現狀、不斷求進的態度，造就山齊士今日的成就。由初出道被稱為「智利C朗」，到在巴塞隆拿擔當美斯旁的配角，到如今成為兵工廠的進攻主軸，28歲的山齊士越來越全能，踢法越來越成熟。他今季英超攻入15球，暫與DC並列榜首。
阿仙奴名宿柏奴亞賽前撰文教路，助山齊士對車路士時爭取入球，「山齊士擁有速度，我認為他應該踢中路。如果我是他，我會用速度衝擊加利卡希爾，而且大衛雷斯有時會失位，阿仙奴應要好好把握。」卡希爾轉身較慢，是車路士防線中的弱點，如山齊士刻意以己之長攻敵之短，相信車路士領隊干地會十分頭痕。然而，另一邊廂的阿仙奴領隊雲格何嘗不是，他要想辦法盡量減少DC的威力。

今晚買阿仙奴讓球

留名待j

book左潛艇

chelsea

今晚就俘虜山狗，要佢下季加盟

Chelsea team v Arsenal: Courtois; Azpilicueta, David Luiz, Cahill (c); Moses, Kante, Matic, Alonso; Pedro, Diego Costa, Hazard. #CHEARS

Chelsea subs v Arsenal: Begovic, Terry, Zouma, Chalobah, Fabregas, Willian, Batshuayi. #CHEARS

沙奴

超級殺阿人 - 哥斯達

god AND NO AKE

沙奴開post,信心保證

安回到最佳位置

PHD
張伯倫打防中係咩玩法

上場FA cup打防中成個快版派路咁

其實上季已經都咁打
佢踢呢個位係幾好架

利用佢活力 速度打我地中場 安已不

xhaka停
exxxxxy未返
ramsey傷

重演熱狗個招 硬爆右路 左路燒鵝比山狗一高一低組合

比比鳥VS阿朗素

why not法比

法比後備上算啦

贏緊輸緊都係出法比

任何一個快少少既已經可以中出佢

出街食飯

唔止快少少

今場一定要打守勢波

同埋雞囂

利申一分收貨

雷斯同雞hil都轉身慢

終於唔洗睇金章安

主場打阿狗
我3分都嫌少

主其他ok?

希望馬迪唔好踢到上場對痢咁

On9

LIN?

sopcast link

艾堅遜係咪阿狗剋星

屌呢場點都要三分啦

要OT冇電腦用
各位手足有冇link
d可以手機睇

車贏阿我用電鋸屌屎眼

我轟

跟

又馬迪

lm

唔馬迪邊

fb 搵doofootball 應該有

唔通出chalobah咩

出切切

養生

打佢老母

急不及待想玩玩了,又要贏阿狗

有冇twitch

140544

屌定馬迪先

而家冇晒twitch開台

有無血台牙

屌埋cahill

sop://
sop://
sop://
sop://
sop://
sop://

諗定完場開咩topic串阿狗啦手足

有冇acestream link?

留名

點解我sopcast有聲無畫面 重down完都係咁

[url]acestream://c63187662f877473d908215ea023807adeba34e2[/url]

acestream://f4d77a80fa28f0a34ded0132dc1952ec328f6998

施治入波會唔會摌草慶祝

Chelsea's Premier League form since losing 3-0 to Arsenal in September: WWWWWWWWWWWWWLWWD
Goals: 38
Clean sheets: 12
Conceded: 7

Gogogo!

黎喇

會長

唔撚想聽痢榮基

又係痢榮基

哥圖同c治

爺爺坐邊？

frank lampard

好緊張
呢場3分袋左3/4雙盃啦掛

爺爺

有無ACESTREAM係英文?

有無網頁link

西裝mode干地

matic

佢套西裝邊到買

卡吐

屌玩高章

wa diu

一開波就比人屌打

咁快平安鐘

仲話大炒

兩分鐘就派膠

屌你卡吐玩鳩雷斯咩

等bin c

屌反擊直接變角球

屌你卡吐 差d輸

一開波就派膠

hazard半復活

kante

3分鐘3個角球

呢場快上快落應該會幾好睇

Kante係世界最強防中，no doubt

網頁link have?

換左新boot

馬迪繼續拾下拾下

雷斯未傷好

喂後面唔好玩咁多波啦 尤其係馬迪

禾仔喺雞曉個邊搵食

雲加有冇買飛架

話拎三分係咪太低估人

pm你老友撚仔就有

古圖斯搞咩

被人禁住半場

爆炸中

給人按著屌

比人撳住黎屌

山狗

pm老鼠有link

回家吧

俾阿狗屌打

今場靠柏度

又估中左又黎熱狗式高位壓迫

沙皮咁都唔追埋

角大

遲早俾禾仔偷到雞

moses d決定好鬼差

moses今場有波入 我認做車區契仔

夏殺睇落幾fit

電欺撐住

屌會長真係太勁

Moses個腦始終差D

卡曉走到咁撚上又唔射得又唔走得
走上去做咩

摩西9衝

依條友真係好茅

對面high pressure 車仔又慌失失咁
之前對熱狗已經係咁

哥狗唔洗一陣成身已經污糟晒

雞曉算喺幾射得架啦後衛嚟講

暫時都係55波

好波
兩下都無牌

高基咁欄法都冇牌

執柒左佢啦

Moses

摩

後防比人迫兩迫就變晒炸彈

now仲話篤到球

yes！

阿朗！

GOAL!!!

高度足球

新帶刀！

沙皮阿朗素

1:0

M朗!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

1-0!!!

m朗

咁鐘意一腳放上去 但無咩用

牙朗

阿朗

Goal

好波

朗B

YS

Alonso

哥狗 + 阿朗

無左帶刀右衛
而家左邊呢個仲堅

朗哥爭頂又真係幾勁

搞掂

Ya!!!!!!!!!!!!!!!!!
1:0

撞你老味咩撞
斬撚左隻手去好冇呀痢榮基

哥狗第一下頂咁靚唔入

用手入?,

第一下 c治係咪掂到？

Nba

點睇牙朗屌打比比鳥

奸細救到第一吓已經好勁

繼續屌

阿朗真係福將

全靠夠高，埋位置既時間剛剛好

朗
邊個話沙皮唔頂得 頂得好靚

比利連好撚慘 比兩部巴士撞咁

好似係拍高左個波

邊個成日屌牙朗 出黎

慢鏡都睇唔到係撞角窕CECH擋到

禾仔條傻西睇住阿朗行入去頂頭槌

你睇下邊個mark佢先啦

cech好似掂唔到

原來中眉 當我冇講過

睇埋慢鏡都睇唔到

中楣

會長仲係好勁 第一下應該入

又唔好盲反 佢後尾都有解釋係無foul

阿朗=新帶刀侍衛

呢球阿朗真係搵命博
一陣兩個火星撞地球真係有排訓醫院

比比鳥做乜

慘，btw 我軌球員成日都俾人咁撞

原來果個巴打先知

第一輪炒我車,令我車生性
第二輪仲唔炒番你

牙朗188高 梗係屌打

干地

傷左

比比鳥走埋

Gabriel=阿狗放題

比意連黎怕咩

唔搏又會俾你哋鬧啫

呢球哥狗有一半功勞
頂到個波咁行

報返上會合既仇

帶刀侍衛後繼有人

比比鳥換走左

都正路既撞到頭,希望佢無咩事

贏多十場就冠軍

比比鳥都傷埋 雲加好波

俾沙皮撩

無埋比比鳥
左路無咁驚

班阿狗屌cech
垃圾球迷真係垃圾球迷

冇左比比鳥好踢好多

半場贏唔到三球唔收貨

呢球有無FOUL,唔識球例,有無巴打解釋

9up姐 佢地不嬲都9up

頂係街用手機睇 lag lag下咁
btw. goal！！！

咁就傷

講笑姐應該

上半季 自膠

死車狗場場頂傷對手

連3c

間諜滾回車路士

唔好普通搏咁簡單
係搵搵命搏
屌你睇下上兩場侯城果個

Foul乜春？
爭頂都foul去打桌球啦

原來90分鐘完左

接下全勝可以了 宇宙無敵了

d角球下下都暫得好到位 ozil

見有阿狗話隻手撞埋去

沙皮果頂果球核彈咁
阿朗今季有機兩位數入波

阿狗唔識打高波姐

會不見天日

要搵比比鳥頂咁多高波 防中又唔夠高度幫手
雲加

yes, 阻我雲加完成霸業

Foul乜撚呀，番去玩blueball啦

好撚刺激

哥狗

班阿狗夠話99lin踢moses無牌正常啦

好有火 搏中超加人工

隊波順返好多

呢段攻得好好

贏曬個位.. foul條撚

呀朗無咩犯規動作 隻手無發力打人 只不過衝頂時候唔好彩撞到頭 而且最重要係比利連佢無保護自己嘅動作 經驗唔夠

沙皮今日腳風好似唔錯

屌...中網..........側

DADDY:證明高度足球無錯啦

返去打乒乓波啦 咁都foul

半場阿狗無氣嫁啦

雲加有冇買到飛

Table tennis都有機會比個波打中

學到野

雲爺爺喺看台

牙朗呢球其實Foul硬
NBA嘅話

咁唔撞得去打golf啦

簡迪好撚勁

街場都會foul

呢下迫得靚呀

唔會foul啦，跳贏哂，中一踭算佢唔好彩

kante好撚屈

阿迷話foul喎

可以擲水樽落黎

個勢好好

嗌一分收貨果啲真係盡得摩連奴真傳

hazard

軌d波簡單直接,阿狗死猜爛猜

個樣西到

冇得再推9旁證

快啲入多粒

坐爺爺下面D車迷要小心

主場打而家呢隊阿都咁撚驚

咁都唔foul。。伊巴應該場場四五六

電欺

私家雞仲要係主場踢 唔大炒唔收貨啦

拍到佢擲到人咪係上面坐多幾場囉

終於有牌

Not bad

夏神

世三明比你撞

又打HAZARD

一個字:勁到飛起

唔出基奧特無咁驚高波

唔數臭佢都過唔到自己

佢同dc都幾好

下次比個山頂位佢坐

好撚茅

Hazard唔好傷啊

呢幾下傳球J 左

屌你阿狗暴力足球

手球咩 ？

世三唔好有事呀

摩佬果陣都贏幾球啦，
一分收你老母貨

咁以後龍門球開上中場啲爭頂應該吹撚左9成9

水貨唔好傷啊

仲好意思話我地mma

夏神唔好傷啊

矛撚到

唔好傷呀夏神

屌你呀梅屎

未到咁誇
不過近幾場黎講呢場最好

一開始個兩下 牌都無張 仲好意思講

早比啦馬迪 妹下妹下

禾仔高過山狗咁多

阿狗又黎呢D狠招封單刀
頭先撞Moses，而家撞夏神......

Hazard呢下好撚醒

哥狗呢幾下幾好

都正常既，俾你過到仲得了

雲爺爺同熱狗學野

沙皮狗都幾好反應

唔炒鳩班垃圾阿狗唔收貨

一下one two就散左

不嬲用腦踢波

夏神今日好fit

夏神撚狗

控甩腳都格硬foul

Costa好fit

係禁區犯規 應該尺度唔同

撚狗

H10今場勁FIT,唔好講笑

好爽

夏神啲變速

啲假身番哂黎

夏殺今日幾fit

留力打狗

又用呢D歪理
俾你過到仲得了，所以撞到你入醫院?
俾你過到仲得了，所以收你山?
都正常架下話

殺阿人生於這個地方 稱呼叫夏殺特

比你過到仲得了

山狗d passing都頂級

自己判斷啦on9仔
下下講埋啲極端case
球球企係度比你過咩

摩西可唔可以有啲腦
成日塞個波俾俾人圍住哂嘅柏度

對面山狗同iwobi 打得最好

有條友指住monreal笑

costa

笑佢咁大個仲夢遺

為左唔比人過，乜都做得出，仲話都正常既

犯規阻單刀真係常識
犯得好唔好睇又另一件事

技術性犯規唔包收山腳 較剪腳堆

幾撚滑稽

可以話佢茅
但站係球員角度黎講無錯

Costa

呢球哥狗晒左

屌你哥斯達 傳啦仆街

比柏度啦沙皮狗

獨食.屌

李榮基就一定會咁講
但如果係車仔咁做 就會屌鳩車仔

costa死去

哥達做咩唔傳

屌！

dc呢球咁獨架

沙比狗

沙皮唔俾柏度

哥狗唔撚比Pedro

kante好撚癲 好似癲狗咁

廁廁無教哥狗呢球要比？

空到咁 都唔傳

呢季好多球呢d唔傳

屌你哥狗 柏度空晒

卡吐
哥狗

Costa 獨

屌你老母沙皮狗
獨撚到

屌

用肌肉踢波

唔比柏度

哥狗俾柏度啦

空撚哂 沙比狗個腦裝屎

哥狗去強國喇

屌你哥狗

屌你咩哥狗

一睇就知沙皮想刷射手

球霸

哥狗呢排好獨

重話好兄弟 今次到柏度屌返哥達轉頭

個人主義

空到咁都唔俾

想刷之前就唔好話要去中超啦

冚家產

哥狗咁獨做乜，傳多下啦

優點係有自信
缺點係太有自信

十二碼唔入 又頂中楣 想入波 但係應屌

一個係唔俾柏度,犘西斯又係都要俾柏度

獨食

卡吐呢季都幾多呢啲波
次次都快狠準

世三有攻有守

屌你HAZARD回防

阿朗傳得靚

夏神自己禁區扭返出黎

兩個藍衫ready好

alonso依下

差d

M朗出個波勁靚

強姦阿狗

心繫藍軍

成隊得佢同柒頭安做到

夏殺真係殺阿人

今場d反擊好掂

阿朗好勁

夏神fit撚到

頂中楣都屌，呵都呵佢唔切啦

阿朗啲出波好高汁

唔撞低你，你expect佢應該做咩？

企係到拍住手讚你咁叻可以過到條防線？

簡迪好j到呢

m朗d crossing

柏度好上力

q撚爆佢地

扭返比人就會

阿朗今日啲傳中都好左好多

柏度真係攞條命嚟踢波

屌打feel

好似係

簡迪勁到

轟轟轟

賭仔角大半場未到先cash

Pedro 好勤力

好on9

夏神柏度好撚勁

係咁撚

對面呢段守得咁柒
半場前入多粒啦

阿朗除左唔夠pace 其他都幾ok

上半場入多球啦好嘛

無錯

唔柒嫁啦
以暴力足球黎講

禾仔

呢段真係好好j
快d入多粒啦

踢波都有道德潔癖拎光環

推得咁撚柒

馬迪今季拍住佢都好J左

Kante=player of the year

Walcott

快d 入多粒

好撚柒

d19 又屌

但簡迪唔夠高

costa屌m朗

希望啦
下半場對面出住污可能會有起色

又高度足球論
馬迪夠高未1?

唔夠人跑得快就做乜都得
你勁

Matic正常返d

成個人澤落去無foul?

下半場安換costa 可能仲好打

車狗啲人咁做你記住屌丫

moses好似打rugby啲人咁

好大隻

安

雷斯有火

又爆落底線

打法都似跑衛

卡吐!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

高圖斯

神救

哇,屌,平安鐘

卡吐守到

聖卡吐

而家唔係話做乜都得，係“撞低你”。

唔係你講既收人山呀。唔係踢鳩斷你隻腳呀。

T煲

卡吐好勁

醉噯卡吐

卡吐
嚇鳩死

卡吐神救

卡吐神救呀

嚇撚死

嘩 屌咁都救到

luiz無啦啦衝出去差d輸

唔關邊隊事，係關球品/人品事

T bo

又係呢個位

又右路斬入去呢招

半場已經角大

同上次利迷子一樣
屌拉衫

右面點解成日mark甩

卡吐>會長
成材了

同一招要食幾多次先有改善

施治心諗,企緊果個位其實應該係我

佢淨係識講呢啲case
唔駛同佢講落去
講極都只會成個怨婦咁話唔夠xxx就踢斷腳都得

Cahill

雞囂嚇死人

卡吐真功夫

多謝熱狗

反卡重有咩講

食上癮咁

卡吐好型

阿朗今場好fit

屌 好危險

阿仙奴

炒鳩阿四奴

有名你叫

iwobi

個個都成身泥 打rugby咁

下半場出銀河唯一轟azp Moses 個位就pk

輕敵要付出代價

熱血足球

快手入多球好 領先一球xxx

咁熱狗真心勁
佢第一隊利用依樣野砌低車狗

依家球場上 車仔邊個球員最話得事？
哥達成日屌自己友

痴撚線對面高波回傳比龍

冇得改善，除非搵Happy打RCB，
咁就掃哂d高波

希望睇到下半場

曼聯都有用 不過入唔到

azp呢下

azp同cahill換位得唔得

呢個弱點干地都冇乎
隊中冇一個中堅標波勁過azp

中場d連接都係差d 彈彈波成日彈得太前

淨係記得ibra有一下禁住azp黎頂

世三靚踩後

傳到咁

如果azp打防中應該幾好j

柏度傳唔到

back pass

咁傳係正路啦

呢啲應該用L1三角

雞曉未夠班幫摩西執屎，
同埋azp依家係中堅同閘兩邊打

傳到就發達

對面封得靚姐

係咁傳㗎啦

應該放高波

Azp真係百年難得一見

爺爺入去教完出黎反cup

雲膠條柒頭截定車返歸啦

傳前少少好d 哥狗應該追到

柏度

我地成隊都好似癲狗咁

去買水樽姐

雲加唔撚睇？

世三今場係咁後腳

Agger
佢同kante

雲爺爺表示去買小食好過

雲加走左
4min

想報首回合之仇

梅斯達菲都算快

柏度真係好得正

迫到牙狗亂哂

希望報到 大大力咁炒

Pedro+kante兩個一齊瘋狂逼搶

屌馬迪又妹下妹下
差D輸

Azp

Ut英超計都係最快個幾個

好彩

馬迪唔好再鳩下鳩下啦屌

有三分就得
唔理佢幾多球

古圖斯今日真係超水準

諗起azp10m都唔洗

聖卡

要不是卡吐

卡吐都上左力

ozil

呢場好刺激

Ozil空曬

摩西條仆街包哂 係包撚哂

呢球如果輸馬迪係戰犯

奧燒個on9

半場MVP= 聖卡吐

馬迪近幾場都好一般

啱啱返到先知 原來比比鳥傷左

救頭鎚個球 真係世界級

早啲去買唔駛排隊嘛

Azp標波準到

以阿狗條防線位置，換轉另一個已經比柏度同夏神玩死

馬迪身位係好 但反應阿伯

美中不足係一開波派左粒膠

真係好勁

今場正常表現啦
分邊 搶波都有 個body都用得着

佢鳩爆翼鋒嚟架
防守意識係爭啲
原諒佢啦

pedro

柏度屌

玩波

夏神：

點解馬迪硬係要妹到對面埋黎先傳

你唔講都唔記得了

d角球直接d好唔好

做乜做棟篤笑

比車迷d精跣親

痢榮連雞聲都唔識聽 ？

主場d草地唔止一次冼親我地d人

有無人得閒cut柏度仆街gif

做乜勁

唔好話佢
我岩岩都以為係吹雞聲

柏度咁快剷定草

h10偷笑

踢得好
入唔到第2球
好驚有手尾跟

HAZARD

今場柏度 世三 好fit

1-0 未安全WOR

三下急吹係吹停比賽 唔係完場

仆街哥狗球單刀唔撚傳 半場屌打唔到班阿狗

夏殺：睇人仆街最開心

波叔ig story

yes 人地有黑b同g佬
真係唔可以咁定

半場13角

今季既pedro真係J die

啲利犬真係唔識聽雞聲架
要球證示意先收貨

1-0睇到好緊張呀
快手入多球啦

好驚銀河唯一

灰左，半場入唔到三球

沙皮狗呢條仆街一定要臨門一腳先可以比佢 你一早比佢 佢一係扭失 一係空哂唔比 死望住個波自己扭

agge
岩岩佢地都有幾下chance
係禾仔臭燒敗左

係 對面未變陣都有威脅攻勢 下半場出埋住烏搏

個下肯比pedro已經單左刀

麻友

好驚welbeck同giroud

g

又抽返上場

軍刀 巴哥 艾辛

摩佬教學
贏一球park巴士
換晒zouma 隊長出黎一齊守

沙皮真係

痢勞：阿朗素今季第二個入球
我屌我去講波好過啦

不了

佢帶波傳波點論盡都好，就係勝在臨門一腳屈你機

有冇SOP LINK係重入到
屌

笑死咩 第2球

一見佢拎波 扭下扭下就蚊

其實真係靠卡吐

HAZARD今場FIT到
回防截到波再係自己禁區扭返出黎

有無sopcast

頭鎚我以為入硬

沙皮成日傳失 d反擊好可惜 要拿拿聲入多球 唔多隱陣

Yes

acestream聽雞腸啦

D back pass不得了

希望入多一兩球
換法比出黎鏟草

4球啦

其實比比鳥打右翼衛應該好勁

me2

個hazard 同pedro都係
季初fit嗰陣都係咁

入波個陣講左次
岩岩半場精華都仲係講緊第二球

傳得太細喇佢三個

樂視條肥仔好on9
咁多如果
不如話如果間諜接實左咪入唔到囉

雲加比人停左 咁仲入唔入得更衣室

會長仲係咁穩

係街

肥仔講咩？ 個球應該唔計？

唔贏3球以上真係好難收貨

Same

文傑又喺fb發癲

拿拿林泵水啦

艾辛，巴哥

個班垃圾講波真係廢到
全部有曬立場
係得牛丸叫中肯

好多呢盡

巴哥，艾辛

丘仔，南美聰都幾好呀

今場番左黎

專講西甲個個陳葦如最高質

Yes 仲有軍刀

男人剩係識大哥魚同痢榮

仲有舒夫增高

牛丸好撚鳩

你地係睇link?

傳奇一代

睇now

猁榮基認錯殺龍霸做亞衣

more photo plz

有冇見到林伯，我唔覺眼

下半場

期待夏天收購

入嚟支持一下車

gogogo!!!!

快手入多兩球kill game啦

quick la diu

Tambling 都返埋嚟

油王最愛軍刀

Conte一野拍落alessio到

希望入多三球

卡吐斬親出去都冇人拎到

最大威脅係豬腦

艾辛ig果張相真係

得佢有機入到波

哥斯達今場好獨

垃圾車踢緊乜

馬迪真係

又要屌下先

pedro chi lun sin

Pedro

柏度好勁

百屌垃圾車前場

柏度嗰下咁似kante

kante睇唔到人

老鼠

cech 間諜滾回車路士

今日哥狗d走位好撚鳩

唉晒左幾球反擊

kante真係痴線

Kante一個屌打對面中場

佢走位不嬲鳩

kante好癲

場場都j出血

Kante

kante差d assist

Kante傳波decision麻麻

癡撚線

h10

Kante 真係痴線

屌 打fifa咩

Hazard

仆街 呢球諗起巴哥

2-0

高基連出醜

世三我愛你呀

hazard😅

Kante好撚勁

世三 痴撚線

高基連on9 仔
夏神👍🏻👍🏻👍🏻

簡迪勁到痴線

世三

夏神痴撚線

H10

夏神痴線

Hazard=messi

Kante 破壞黎講係120分
如果浸多兩年有埋做波視野/決定快d就成神

係英超咁玩
痴線

世3

WOW

哇

美斯

痴撚線

干提唔自己推埋

一個搞掂

夏神屈機

Solo

唔掃低世三既下場

世三
一個玩晒

勁撚到 夏神

夏神勁撚到

Hazard 勁到

千里走單騎

Coquelin

世三屈機

夏狗

一個屌打對面成隊

忍唔住要射

夏殺勁到 扭哂半隊

大師兄歸位

勁撚到仆街啊!!!!!!!!!!!!!!

高基連

Hazard:死開啦 契弟

錢已袋

乾爹同球迷攬攬

呢隊車路士好撚癲

勁到癡左線

今次唔敢fail down就比世三撚狗

諗起巴哥撞開Gibbs

撚狗撚撚 99lin

有人話球品/人品問題呀

撚哥斯尼

撚到高基連仆街

世三痴q左線

干爺

topic 2 待用

好撚勁

高基連跌果時
夏神望一望 繼續去

夏神同簡迪勁撚到

World 3

高基連條on9仔

呢球真係佢Career金球之一

隊垃圾車今場食左咩
個個都上哂力

睇埋人仆街先繼續

熱刺既話應該中圈附近蚊低左HAZARD

真正一碌鳩打一船人

摩西

摩西又想撚下人

夠膽死唔掃低佢

moses

唔係蚊，係掃

高基連比摩西撚

Coquelin 今場做咩

雲耶馬 迪比利 點會比你去

屌 睇到好high

呢場要復仇+拉開分數 個個都痴撚左線

高斯尼放條右路比世三射

撚狗咁撚

屌你

摩西都撚鳩高基連

英超d執法埋沒好多人才

復仇戰

我愛夏神

今場點換人好？

撚狗喎

moses今場都打得好左
起碼肯自己去先
之前下下落底傳中 比人完封

高基連華麗轉身

掃完仲要無牌

下個到哥斯達or柏度入啦

chalobah

現場氣氛好正

馬迪out

Matic

個7頭出黎讚下阿狗班人幾有球品啦
中場去到射都唔foul hazard

快場法比啦

連Moses都食埋春藥

換法比入黎入波

雞曉

轉352

希望入多兩波

cahill封到

好耐都無

連雞曉都做到野

換殺龍霸啦
Ake有後備？

係
好少何車迷會咁high

直頭拉都拉唔跌，掃既話，佢從後黎隨時紅

成隊食左春藥咁

現場唱緊champion of europe

哥斯達快啲入返球
領先射手榜啦

No

齋論防守雞曉不嬲掂架喎

報仇

我都想換法比多d
倒戈

正呀

對面得禾確似樣

Ozil 好撚廢

入波就正

AKE同廁廁去左洗廁所

moses唔洗咁早傳啦

保定2.0

高基連又柒

繼續進攻啦

依個係美斯定世三

老鼠下下失波

沙皮要啊嘛
咪俾佢囉

KANTE

死番去睇熱狗睇MMA啦
你估個個好似你咁垃圾淨係識foul咩

Costa神射手應該凍過水

想偷雞多一，兩球就法比啦
想穩就殺龍霸

轉走哥狗喇屌

COSTA

hazard勁到

70 分鐘可以收哥達

唔係領先緊兩粒真係要屌死哥狗

哥狗今日死左屎

法比 殺龍霸 AYI

part 2

哥狗今場麻麻
比唔比阿姨試下好？

岩丫
足球真係唔應該有foul
其實球證都應該唔駛有

依球唔關佢事..

換法比
352前面雙箭

雷斯d高波

雷斯

為左球品，就算失十球輸波都唔可以foul

兩個互撞

法比比高波冇哥狗作用不大

雷斯tk

後防核彈要爆啦

Luiz

牙朗唔好有事